csl 想轉台

用緊109$ 1GB 就到期
有沒有便宜的plan？

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：